出入旺角女仔小心潑不明液體嘅白卡佬

利申：借朋友ac，冇圖

DLLM，新年第一日出街就遇到白卡佬。
頭先同朋友出街，係旺角E2出口條街行路，正在往兆萬方向行，突然間feel到條褲濕咗我當時冇即刻反應過嚟，以為係樓上滴水，導致冇即刻影到變態個樣：） 我已經有反射性望向後邊，但後面既男人神態自如，隻手已經喺個袋裏面，不慌不忙向前行，越過我，令我當時以為係樓上滴水。我發現我個friend都有被潑到，但我哋整個上半身都冇濕到，所以冇可能係樓上潑水，肯定係後面個男人潑嘅！！但係想捉條友影相嗰陣時，佢已經消失左。

當時我已經一路行一路嬲我仲要搵唔到自己想去嘅舖頭，於是我哋喺同一條街再往相反方向行。咁啱見到有一組女仔喺lush前邊企定定，指住地下灘水漬。我行近佢哋身邊，立即問佢哋頭先係咪俾個痴線佬潑，其中個女仔覆我「係」，並且感到d液體都係溫溫的。即係個犯人一個鐘頭裏面犯左兩次案！！而個女仔同我一樣着長褲，同樣主要係大腿內側濕咗。

個白卡佬係黑色短髮，170-180，身型瘦削，當時係帶黑色斜咩袋。

我當時同個女仔講完嘢之後已經喺條街上面再行多一次，但係冇再遇上個犯人。

今日就可能潑水潑尿，聽日可能就潑鏹水。

大家自己小心，如果不幸遇到同一事情，希望可以幫手捉住佢影低

-
Sor for 1999，因此準備咗簡單版總結
時間：2月17號 16:05-16:45
地點：旺角 E2出口第一個路口條街（兆萬至Lush）
事情：兩女子的褲被一男子潑不明液體

變態佬

推

邊位巴打咁無良...

pish

通常問得 個個就係犯人

波台嗰堆

射精人

波台果堆有撚170咩

絲打對腳好正？

真係好彩唔係白色液體
而係直接條褲深色左

啲痴線佬可唔可以新年嗰陣時收斂下

自推

我今日着高腰闊腿褲
個白卡佬好難見到我條腿正唔正wor

Push

沉到傻

樓主留tg 下次出街一齊出
我保護你

Ok Tg Hugo1991

唔捉人？叫非禮都得

無啦
C打可能已經有咗BB

我都唔想㗎
再嚟多一次我會大叫有人淋鏹水

你好想俾人淋鏹水？

覺得好似講呢句野啲人會肯幫手多啲

唔好啦

俾人告非方

要幫手出聲
呢度好多高大靚仔連登巴打(160CM 80KG)會幫手

d液體似咩

屌你 有J嘅

唉希望到時唔好真係有人俾人淋鏹水啦

暖暖地，我估一係暖水一係尿

d精放耐左會透明化

點解唔報狗?

專搞着褲嘅
話唔定白卡佬係gay
下次就對無辜男性落手

網上報咗啦
有相都唔覺得班狗會做嘢
更何況我而家冇相
所以Po上連登提醒下大家

如果上左新聞又有相
到時樓主應該比人放上連登

正 直接射落腳

希望唔好啦應該好難又暖又透明掛

已經有咗了

我呢個post乜都冇
01不屑抄啦
希望冇下一個受害者

黑色短髮，170-180，身型瘦削，當時係帶黑色斜咩袋
周街都係喎

樓豬一定好靚女
想識

北角先有一單推人出馬路
3個OL

冇辦法啦
而家個個都戴口罩
佢特登着到好唔起眼
當時又冇影相，衫又可以換
冇當場捉住，事後好難搵得返

似秒射

cls 白卡佬可唔可以收手，俾人開心過年

好想保護樓主

屌你老味忍唔住嘛

其實9成男仔都係黑短髮同埋170至180

你點知的

冇la 佢戴口罩又着得咁普通
就算影到相 大家都唔知佢邊個嘅程度

無圖好難幫到你窩

當提醒下大家出入旺角小心

可能同北角同一人

有無痕

咁嗰單嘢嚴重好多
我呢單最多係性騷擾
推人出馬路係真係會死人

青頭仔?

耐咗唔係變黃咩

打J打到得前列腺液
擺明係露體狂對住打飛機, 秒射條褲...

黃係乾左 第早睇下垃圾桶就知

好彩冇

好想喺呢啲人背後快行 用手踭上前撞9佢
啲白卡佬咁快出嚟搵食好橙仲隨身袋暖水

禁慾較久則可能呈現淡黃色

過期定有膿

無理由 豈有此理
你聽是仲去唔去旺角.........................

邊位波台手腳做啊

擺喺垃圾桶等佢變蝌蚪咩, 拿淋沖佢出大海啦, 而且啲drink有種獨特既味道 ...

溫溫的
屌你老母死大陸雞射落你到益左你啦

師兄心水清

諗起日和果隻熊吉

以前(十幾歲果時)真係丟垃圾桶就算

暖暖地 得唔得呀

啲變態佬就係中意對啲睇落唔敢反抗嘅乖乖囡落手

剩係諗起 真係好撚樣衰

都明你好慘

但個白卡佬係黑色短髮，170-180，身型瘦削

咁咪周街都係白卡佬

樓主一定好正

巴打

我都係170~180, 瘦兼短黑髮, 咁啱我又喺旺角。好彩我冇白咭同埋唔係咩黑色袋

精液為什麼會發黃？原因之一就是「精子老了」，在體內停留時間較長的「陳年老精」，顏色更容易發黃。也就是說禁慾太久，衰老的精子含量較高，精液就會偏黃。

當尿道內殘餘一些未排出的尿液，精液量較少時，也可能讓精液偏黃；不過，有一種情形必需擔心，那就是「被感染」，比如得到淋病，就會分泌黃黃的膿液，混入精液中，影響精液的顏色，急性細菌性前列腺炎也有可能。但當感染疾病時，通常不會只有顏色變黃，還可能有異味，並常常會伴隨尿頻、尿急、尿痛、發燒等症狀，如果沒有這些症狀只是偏黃，通常不用太擔心！

我都唔想，但條友戴口罩，又着得好普通 ，真係回想唔到其他記憶點，出post純粹係提醒下其他絲打小心

前排先有單癡線佬推OL出馬路

保護波台手足 拉

屌 我今日同個friend行去兆萬 係龍豐門口中左 好似都係差唔多時間

個白卡佬一日究竟對左幾多人下手

又係長褲中招....

sorry law
一時忍唔住

仲要係淺色牛仔褲..濕左就好似賴尿咁 屌佢老母我地已經唔敢行番個條路住

對唔住，一時忍唔住射咗，下次只打唔射了。你願諒我啦

俾次機會

秒型描述同我一樣
而一樣有斜咩袋

做咩鳩呢兩日多咗咁多白卡痴線佬各位真係要小心啲先得

呢條友3年前已經活躍係旺角喇
我同個fd係新之城果頭過馬路中過招
又係暖暖地既水 噴向patpat度
果時太多人過馬路 擰轉面人影都見唔到
幾時拉到條變態佬

圖又冇

幫手推

今日我個frd又係E2出面比呢啲不明液體整到
好明顯見到地下一灘液體
但就唔太留意到咩人潑
我frd着白色長裙但我着牛仔褲
時間大概係1400左右

屌我都試過
過緊馬路feel到patpat濕濕地暖暖地
一睇成個pat pat濕哂
即刻走去買褲
仲要比fd恥笑 話人地唔小心倒瀉水

入喺個樽度收埋喺身咪會有暖又透明囉

【變態出沒注意】

近日劉肇軒議員辦事處收到一名居民指出遭到陌生男子性騷擾，惟事過境遷無從追究，故謹此提醒各位居民慎防癡漢！

*案情簡述*
Ann於日前到荃灣街市附近商店購物，結帳離去後遭一名男子拍肩提醒：「你條褲好似污糟左喎。」

Ann一驚，於是查看大腿處，發現被液體沾濕，十分驚慌，男子續說：「我頭先喺舖頭度見到有個男人同你一齊，以為佢係你朋友，但後尾見佢拎左條j出黎射精去你度。」

Ann既驚且怒，向男子道謝後急忙離開，返家後情急將褲子脫下丟棄並洗澡除穢。

但事後細想，發現有異。

Ann當時購物並無與人並肩同行，亦無與人交談，為何那名男子會說「有個男人同你一齊」，而且「以為係你朋友」？

細思之下更覺不妥，為何該名男子進店後一直觀察Ann，離店後一直追随還發現有人對Ann露出性器官甚至射精？

甚至，全程只有他一人發現，卻無旁人作聲？

Ann後來返回商店，獲得店主同意翻查閉路電視，終發現當時店內僅有兩名男子，其中一位與Ann相距甚遠，在Ann購物至結帳其間一直在挑選貨品，而另一名男子則自進店後一直望向Ann，期間曾走向貨架觀看，惟三不五時亦望向Ann，並沒有拿起或檢視商品，更在Ann離開後緊隨其後，閉路電視片段就此結束。

而該名在店內一直注視Ann的男子，正是後來提醒Ann褲子被沾濕的男子。

此個案明顯為性變態者所犯，僅試圖藉由濺射異物並恫嚇女性獲取性愉悅。嫌犯犯案手法非常惡質，藉由「提醒女士被性騷擾」製造恐懼而獲得快感，實屬心理變態的惡徒。

然而此個案證物已銷，閉路電視片段亦不足證明男子有不法行為，更遑論男子是否僅以清水濺射，就算落案亦可辯稱只是「一場惡作劇」。Ann亦不願落案，僅希望提醒其他女士注意變態狂徒。

該嫌人身高約1.7米，身材肥碩，作案時一直單手插袋（懷疑預備濺射物），如各位遭到類似騷擾，請鼓起勇氣舉報，亦可即時通知我們前來幫忙，辦事處平時有三位壯丁可供差遣。

唔知係咪同一個變態佬

N賓？

我都試過，exactly 同你一樣。
我係時代廣場American eagle搭緊電梯上去，
著貼身牛仔褲，比人係潑暖暖地既液體係個hip到，好撚核突唔知係乜，擰轉頭淨係見到個人跑，捉都捉唔住，屌搞到即提落番AE買褲。

前兩個星期個朋友都喺旺角俾人撥不明液體一擰轉身嗰個人就唔見咗
仲要由pat pat位開始濕到落腳
嗰時佢好驚但大家都安慰佢話係人錯手倒瀉野
估唔到咁多人中招 大家真係小心啲

呢啲人真係要快啲死

2021做乜咁多痴線佬蒲頭
巴定絲都要小心

髮型衣著眼神乜都冇

比人街射？

C打一定好撚正

咁撚多癲人既

170-180

收窄啲得唔得

我月頭經過兆萬出面都比個白卡佬用鈍物刺咗大髀外側一嘢好彩著厚布牛仔寛褲 拮唔入肉佢即刻跑走咗 我反應唔切同樓主描述嘅一樣 再加埋寒背

有frd 係the bodyshop門口轉角位個度被潑過
佢話係尿...

最起碼身高方面唔好咁大差距啦 縮5cm都好丫

希望呢啲撚屌快啲死

有冇大概年齡

水同精液有咁難分咩?

會唔會係尿
都好嘔心變態

突然咁多post都話邊區邊區有痴線佬/婆

屌你老母

想睇

又係手足

兔美子~

應該係精，落降頭

發生嗰下好難會即時譜反應
巴打你喺街俾人摸都唔一定即刻識打人

除非有特別變態癖好
其實我覺得如果啲絲打唔係着得特別性感嘅話係唔應該俾人搞正常衣着都俾人搞真係離譜

開心對香港人嚟講已經變成一種奢侈品

咁多受害人

其實真係唔明白
你話着得暴露就話啫
着牛仔褲咁密實都會性興奮？

有冇絲打一齊整合下
淨係呢度都已經咁多受害者

主要出沒地點: 旺角西洋菜南街？
目標: 著長褲/牛仔褲嘅女仔
犯案手法: 特登用暖水淋落女仔patpat 嘅位置

仲有特徵等等就再整合
我同朋友遇到條白卡佬嗰時太多人認佢唔到

諗起 達叔塗鴉